唔訓既你 依家做緊咩野？

樓豬碎咗

睇明珠囉

依套戲院睇爽好多
入左三次

我聽朝七點起 交個場俾你地

sb 3ifho3wu1

屌你老母

YY??

返工 做義工

what movie?

add oil ar

我愛水狗

interstallar

love you

anyone miss me

Me

thx ching

No thanks Ching

無人

睇緊av

睇人打豬

on9wai

冇人

今晚末日唔係到 我都唔想做人了

沖完涼

做狗

利清

Anyone miss me

who ar ching

新人？

失業未

彈緊琴

收爹啦你 幾時食飯

都無返過

dllm

yes

李香蘭

咪姐係失

訓醒未

好似係...

醒下啦

無錢

推條女做雞囉 唔洗教呀

agger ching

咩事呀講粗口

收到WIND CHING 豬到針...

喊就解決到架?

收到風樓豬準備成為隱形富豪

你d wind收得有d差

邊似你呀私樓仔

一試就試到你 係咪有飯食了
贏到咁

Drinking and thinking about death can anyone help me shoot me and I'm free

我紙皮屋仔

咁樣尾一個失業人士好咩

回緊你個post

唔關失業了...

你個名

里昂[-1/-1.5] 對 尼斯[+1/+1.5]

唔係好明梳

利狗比料

約出黎食餐飯is ok

無比料好耐啦 自己賭仲撚好

上樓希望

約奇狗

Free me
Kill me

佢無錢

-.- " 佢有女 推條女去做雞LoL

你同樓豬一齊訓醒先入post

拿玻里[-2] 對 費倫天拿[+2]
西雅圖海灣者[-1/-1.5] 對 皇家鹽湖城[+1/+1.5]
今晚D 波比狗賭

駁唔到

原來去撚到-2

狗會好等錢洗今年

眼訓了

渣ga

有冇諗住去邊旅行

探韓妹掛
本來話一齊去旅行果班個個話冇錢

又去韓國 呢D 辣殺國家 無計 LONG D

冇計啦
可以慳返住果筆
又平wo

貼錢我都唔去啦韓國
不過 你去既目的係生兒育女

其實都係
但矛人同我去

alone

都好
等我planplan先
其實想自己去日本四國

利清一星期返幾多日

緊係5DAYS 我講緊唔會再比自己返6日D 閪工

珍有時間好去

5日人工又好過6日 ....

agger牙
不過就算遲d返工我都應該好似你咁
一份返完抖下先再搵

起碼返夠一年 唔好學我啦

今次返邊

我呢 又話同禾去旅行

咁一定既
唔夠一年咁柒

你辣殺啦 一年都捱唔到

.................遠個傻西瓜...

收爹啦 過左一年啦

不過呢行無咩所謂 CV 靚D咁

我果頭 ?

me is 跟車dog

咁又無咁遠 我之前返工再過多2個站

想做跟車都唔想做IT...

你辣殺啦 兩年都捱唔到

捱乜者 我轉一轉仲高人工
舊過份加得幾百

一間公司有心留D FG 起碼做夠一年加3K 啦

轉十份囉

明了
都近me
得閒約食飯

有錢實轉有咩問題 轉工其實 加人工 又好D

LUNCH 食2個鍾 你黎搵我

Ok

做過你就知 者係唔可以話唔好
唔係個個鍾意坐同對住電腦

實得
me毒到已經冇出街4日

返工玩Mario kart喎

遲d睇下會做到咩工先啦

轉十份不是問題 大前題轉工我要加人工 出黎做野為錢者

利狗而家幾錢人工

CLS 毒撚死

懷疑自己會廢到搵d垃圾工黎做
襯返自己

睇你點睇啦 我麻麻地

收到wind 30k

同你差唔多

日撚日訓到3點起身
一起身就天黑
都冇心機出

👌

其實都係果D

唔會既 你讀得呢行廢極都有個價

PLAN 完去旅行 休息夠就搵工

其實你係邊度搵工

我得18咋
講實數啦

jobsdb

got it

差唔多啦 +多少少
幾時食飯呀 幾年無見 吹下水都好

無錢牙

去叫雞

睇定D 先好APPLY

他爸爸有

香賓執左了

又+多少少
撚樣黎

1k

矛牙`

真係覺自己搵好少 身邊d fd 2皮幾up

仲有富士

扮^^

咩解
唔好鳩sd cv ?

搵得多個me

sick 貨了 ching 果頭返工

me0

餓你唔死發唔到達打死份牛工

收到wind ching 真。30k

到你出黎做野就慢慢多

十年後應該有

個個公務員現加

又扮-.-

奇狗 聯絡方法都無神秘到

講真香港有幾多個仲可以白手興家出人頭地呀
得過且過算啦

唔做it9應該唔會有20k

No

利子
IT security係咪幾好搵

唔求白手興家發達 但求唔使打工受人氣

果2隻狗有我contact

係呀 呢個先橙呀.. 離唔開錢...

唔SICK...-.-"" 但我無興趣 NETWORK 既野 問膠B?

Yes

轟& 獌? 6月食飯啦

想我都好想好似中左頭獎。。。
本又冇 guts又冇
船頭驚鬼船尾驚賊
打份牛工算啦

個個月拎份糧all in 利記

GUTS 唔係問題 其實好多時候睇家庭
你放唔放得低 香港根本ON99 個風氣
打好份牛工 就叫好

杯清約OK?

但聽講乜柒都要識 ?

你又唔想做IT 咪考政府.. 我諗唔到有咩OPTION..

佢咪獌

唔好驚 做左先 學左識既係你既

3 條999

跟車啦
錢夠洗就ok

個個都唔想受人氣
但你估香港創業又好易咩
講租金你都圍唔撚到皮啦

me毒j wo

做左先講啦... 跟車跟幾日CHING 無力了

網店
班撚樣唔洗報稅

幾時帶我去飲野昅女

唔係幾認同CHING... 好多生意都係由細做起..
香港後生仔就係唔想捱又想發達... 好難
所以要儲錢先

你咁大隻

首先走去學linux

咩毒J

賺閪到錢咩

CHING 貢型 落LKF 屌到啪啪啪

me

奇狗係咪仲係同一個女友

亦都好多生意收撚埋皮
我就輸唔起喇

... 無奇狗電話 大家食個飯

講真.. 其實無話咩輸唔起 你輸咪又係輸時間同最多十幾20萬

所以咪6月佢出糧

奇狗咩樣唔記得了 剩係知FIFA 渣GA

要課金

輸得起
都要有個理由等我輸得心甘命底
廿個一年都搵得番
但係講就易 要搵樣真係有機會發到圍既野談何容易

份份都要3-5年經驗
做條撚咩

收租啦你屌

係架 所以其實都要睇自己 同睇機遇
我覺得生意好難一個做起 除非你好叻你好有諗頭
PARTNER 係好重要

有d悶
要搵份工hea下

駁唔到... 幾塊地..

PT 返下 幫我識下女

我都冇
不了

不如諗到個idea再講啦

訓唔著呀

講真我覺得唔使話諗個咩世紀idea 其實行左第一步最緊要
以食市為例 其實大把食市又垃圾 咪又係大把人幫襯 跟本百貨應百客...
利申9up

食番枝煙先la

隱世

.....

做咩咁多人未訓

新假期

幾點呀 仲瞓

地盤佬算係咁啦

Sleep is for the weak

垃圾

人工fg係邊搵
但聽fd 講十大基建就玩完 佢都係到諗緊後路

有咩煩？

Poly咪出左
冇架啦今年搵到真係當你贏

poly 出左係咩 無睇
ive 又係咁谷人 好痴線